邊個帶頭要投古仔?

到底係邊個既奇想
無啦啦話投古仔, 仲要拎獎

黃宗澤

雷動計劃